換新Router 要先release ip...

用緊HGC, 諗住買隻華為AX3 Pro 試吓AX 威力，點知上唔到網，搞一大輪左試右試先試到要release ip 同轉下port 位先得.

諗唔到今時今日仲需要咁

on9先買華為

華為仲好意思係連登出post

收到！ 明白！
是我的不智

好奇一問，有冇加曬LOL Post嘅所有的人

Windows Cortana 留名系統過熱，
請勿站在系統附近。

買華為router冇撚得救

PCCW same here